點睇有d人開d空殻公司，然後攞正苦個d津貼？

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

睇你老母
指你老母

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

先置1次
如之後，該帖有負面情況，恕不繼續
唔該

你啲post一直都有負面情況㗎啦，垃垃圾級噉款，似足你個人

屌 笑q死

痴撚線

見你成年前已經追擊樓主
佢發生咩事

起個底就知佢咩料，我希望有一日可以感化佢

樓豬
我屌你老母
謝謝

Gamla skottið þitt er "fernando" aftur
Spurðu einhvern um ráð
Af hverju breytirðu ekki nafni þínu í „fer-veit það ekki“

Þú ert gamaldags, þvílík lítil gæði
Biddu fólk um ráð og ráðgjöf á Cheng Nian degi, svo ég sé ekki einu sinni fyrir alla til að ræða
Ertu með einhverjar tillögur? Þú ert fullur af ilmandi jarðvegi eins og að snúa, opna snúa og grafa, ekkert umræðuefni
Ég vil ekki tala um mína eigin afstöðu, ég mun klappa mér á rassinum og fara eftir að hafa snúið umræðuefni.
Þú gætir eins verið snúinn og laminn [vinsamlegast ráðleggðu]. Talaðu bara [eins og titillinn]
Ég birti myndina hér að neðan, mamma þín

Spurðu einhvern um ráð frá Jing deildinni og gerðu klíka

Dick móðir þín veit það ekki
Þú getur ekki svarað öllum spurningum þínum

Svaraði og hélt áfram að ýta á gömlu færsluna og sló 5P
Svarið er ekki nóg til að vera manneskja, svo ekki leggurðu þitt af mörkum

Sung Ri var svo upptekinn að hann var svo aðgerðalaus.
Af hverju gefurðu þér ekki tíma til að læra og bæta þinn dauða heila?

Síðast fyllt mörgum sinnum
fernando dick minn móðir þín